認真討論 侵侵如果搖擺州有明顯機會反勝 對股市有咩影響

真心賜教

邊個州先 淨低個啲贏哂都翻唔到盤

無

當翻到盤

Lm學嘢

無
升跌係睇大戶想吹咩風
想升、就吹侵侵會減稅和增加救濟措施
想跌、就吹會對科技公司報復，中美分裂，全球形勢不穩

大户唔係撐Biden咩

股市泡沫爆破，日線均線破120 接近240完

中概股跌for sure

美國全部媒體瘋狂抹黑，所有大戶一齊整跌個市製造恐慌

大戶撐拜登
但都係按自己需要放風

會升
因為支概股會少左人玩，返返去玩有實力嘅龍頭股，唔炒泡沫垃圾

JD會轉AMZN
NIO XPEV LI 會轉TSLA
Bili 會轉GOOGL